四大天王邊個最靚仔？

我覺得城城

留明

劉德華

學生

郭富城>黎明>=劉華>學友

張學友=垃圾

垃圾都>>>>校長

劉華>=城城>金句王>食屎啦你

後生黎明/劉華
老左城城

同樣，郭富城真係好靚仔